可唔可以幫下思覺老師手?

老師窮人黎緊真係算唔話得，好有骨氣，唔比人donate。大家可唔可以入去click個like當幫下手
睇到好心up

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

推

？

藍來？